邊個話天水圍冇水貨問題

啱啱叫完保安趕走咗佢地

Btw 呢班友日日都喺到 歡迎各位巴打做嘢
位置係頌富商場 Italian tomato 旁長椅

腥港是蚛蝈的！
没蚛蝈，没腥港！

屌你
你係咪南亞人黎？
我地南亞人唔會影人上網咁on9
有咩唔鋸直接打柒佢

Btw 天水圍水貨情況已經算冇咁迫

影張相就想洗底？

我係奉公守法嘅南亞人

點解巴打呢排成日浦天水圍

就係要防微杜漸

奉公守法就唔係南亞人啦

樓豬睇唔過眼啲蝗阻住佢打劫金鋪

唔係 只係想大家一齊守護未淪陷嘅樂土

我住嘉湖山莊

賊喊捉賊 狗咬狗骨 蝗蝻一家親

連天水圍呢個沙漠都有水貨客
呢度已經乜7都無

是但你點講 最重要都係趕走班蝗

認真po

頌富

就係咁先離譜

做咩？

笑咩笑 你都係香港人

認真po 冇人理

水貨客rip

俾人趕就梗係啦

好撚man

南亞佬好波

租？

係西鐵站樓下個巴士站 前小小有條路仔 個到成日有堆蝗係個到拆貨

買

個度冇咩人都由佢啦 而家佢地影響到我地居民嘅日常生活

上年開始有啦,不過比起其他區算好少,依家有邊區無水貨客丫屌

天水圍好幸運 去曬隔離屯元
希望之後幾十年都 keep到

你都買得起？

唉

我諗keep過豬年都好難

1x年前買落

各位香港人幫手推 推到上報 推到警察拉人 好似新年個次咁

各位天水圍街坊 等班支那狗知道我地唔係港豬
正所謂「窮山惡水出刁民」我地就要俾佢地知道我地呢班「刁民」唔好蝦

啱啱經過 班蝗已經消失咗
佢哋永遠都係咁 欺善怕惡 受硬唔受軟

玩膠留翻平時食評po先玩啦

打倒蝗蟲 你我有責

橙 巴打開認真post無人理

冇計 就算無人理都要盡力做

樓豬應該開打劫／強姦／監獄食評post先多人睇

謝巴打推po
不過食評po成日上熱門
估唔到認真po 竟然冇人理

估唔到冇人關心

11隻水貨狗偷偷留下負皮

日撚日晨咁早已經響度

就靠各位巴打見一鑊趕一鑊 今日我見個伯伯想坐都冇得坐 俾班撚屌霸曬 所以我先咁嬲

昨日上水 今日屯門 明日天水圍

啲南亞狗最叻扮哂弱勢
口話到冇所謂
心入面屌你十次八次
等啲白痴左膠撐自己

上面已經有兩隻支那狗喺到玩人格謀殺兼轉移視線

正常post唔會正皮多過負皮
證門呢個post唔正常所以冇人理

Sad but somehow true

Btw 啱啱已網上報案
留名睇班支那狗上報 俾人拉

連天水圍都叫未淪陷嘅樂土，咁阿富汗都算啦

君不見上水元朗屯門銅鑼灣東涌沙田大埔尖沙咀土瓜灣
每日慘遭多少蝗蹂躙
我唔想香港又少一個安居樂業嘅好地方
我嘅願望 僅如此

冇人理

有次係天頌陪女返歸無啦啦比蝻圍 除衫兇鳩佢之後有保安過嚟先冇事 從此好憎蝻

假難民 死全家
而家應該不分種族 一齊趕蝗出天水圍

共抗蝗蟲 你我有責

Ching ho ball

仲笑？
我係你就當面屌柒d蝗
南亞人咩事都敢做
殺人放火非禮強姦偷野
你連當面屌蝗都唔敢？
影衰我地南亞族

埋去 一手搶佢架車
再加句fuck you

我知錯啦 下次知點

係都操你媽啦
佢哋鬼識英文咩

推到班蝗仆街

就係知佢唔識先講
做乜要就蝗 講佢地既蝗話？

你啱
咁就屌佢老母臭閪 加中指啦

你呢排做咁細單？
有無錢食飯架？

元朗屯門一堆, 天水圍點會走得甩

以前一直都冇

有冇巴打幫手睇下佢地今日仲係唔係到

趕晒蝗蝻出香港

其勉之

佢哋已經又喺到霸曬啲坐位啦求各位巴打叫保安趕佢地走

謝巴打幫推po

天水圍最多人講普通話
好撚大陸妹

收工番去做鳩佢地 見到既話
仆街咁快蔓延到屋企果頭

你去過新屋邨未

謝巴打支持
小弟無以為報
佢哋由每朝八點坐到大概下午4-5點

啲錢打劫返黎既？

以前嘉湖山莊值鬼錢咩

你啲有米親戚住邊

康樂園 深灣9號 禮頓山 九肚山 咁上下level

唔值錢就唔打劫得咩 南亞仔

冇打劫

咁你做野未

未 仲讀緊U

兩個分身係咪互屌得好happy?

唔係分身
玩膠都唔喺呢個認真po玩

琴日叫咗保安趕佢地兼已經網上報案佢地阻街 今朝我撘車經過見到炸 我要下就先返到天水圍

如果巴打唔得閒都可以打電話去t town 要求佢地趕走班蝗 話佢地阻街 搞到街坊冇得坐

T town客戶服務電話號碼：39774903

啱啱警察覆咗我話會派人去睇下

警方已經回覆話會派人去睇下

推到
班蝗
仆街

希望各位巴打可以幫忙

支持樓主..

Thx 巴打
啱啱經過已經光復番